傳統節慶食物真係好好味呀

首先係新年既代表

年榚

煎同蒸都一樣咁好味

湯圓

最近試左奶黃湯圓 不了
都係利川花生湯圓最好味

糭

老母包嗰啲係最好味

仲有黎緊中秋佳節必備既 月餅

雙黃白蓮蓉真係好好味呀

唔係因為節日先食
係因為真係好撚鍾意
每次放入口都會覺得真係好幸福

btw 紅棗榚真係好撚好味 每次去飲茶必嗌

食凍定熱

仲有白糖榚
之前日日都一件
鍾意到自己整 最後當然係失敗

未試過凍，可以咁樣落order?

當然係熱 飲茶去食一籠籠嗰隻

Sorry唔識欣賞

我以前都唔鍾意
唔知點解而家越黎越鍾意啲懷舊食物

年糕麻麻，新年一定食好多蘿蔔糕

高遲殿粉質

高糖

高卡路里

樣樣都好難食 又甜又漿住個口 特別係月餅真係好難食

慶祝節慶？？

鬼節路祭

油淋淋，不了

蘿蔔糕都好好味

好味既野通常係唔多健康架啦
又唔係日日食餐餐食

順帶一題囉

我最鍾意食唐餅

加個一!!!!!!!
次次經過啲餅店都一定會整返一兩件先肯走
蛋黃酥 老婆餅

傻最好食

食開屋企包定出面買嗰啲?

真係唔係好覺

除咗傻其他都唔識欣賞，我啊婆以前包啲傻勁正 ，可惜已經唔喺度

收埋舊五花腩肥肉嘅傻真係正到

舊肥豬肉既豬油同糯米已經融合左
一啖咬落去
肥膏慢慢係個口到溶化既感覺
真係好幸福呀

真係擺得入口得糉同湯圓
其他甜到糖尿

年糕煎蛋

真係好易滯
少食多滋味

都唔錯 但唔係好識煎 啲蛋次次都掛唔上舊年榚到

年糕要有蛋一齊煎

agree

I know it

狗都唔食.gif

紅棗糕唔係間間茶樓有得叫

好似要煎左少少先 等佢淋左再沾蛋液去煎先掛到蛋
次次都掛唔到蛋我放棄左

全部都甜到仆街 ，好高熱量

冇錯 次次見到都會激動

真係老了 宜家淨係對D懷舊野老式餅起痰
仲有好鍾意食薑糖 糖薑
以前明明食到薑味就不了

好食還好食
但真係淨係限於果個節日前後食
平時你叫我就算一個月食一次都不了

我都係 以前好唔鍾意啲傳統/懷舊野食
但而家鍾意到癲

其實我都係 雖然好鍾意
但除左過時過節會食之外基本上都唔會買黎食
一黎真係唔太健康
二黎 應節野過節先食會好味啲

大家食左月餅未呀
榮華真係好好味 甜而不膩
美心雙白

其實咩味？
因為次次食都係酸酸地

除左傻之外 全部垃圾

我會呀 阿媽都會買不過少啲

火雞、聖誕布甸

發酵發太耐就會有酸味
細個嗰陣第一次食嗰間整得衰
食到酸 麵粉味又太重所以唔鍾意
到大個有日無啦啦買黎食發現好好味就愛上左

唔酸既白糖糕個種清香真係世界級
食左咁多次剩係試過一次係唔酸但真係極難忘

芋頭糕屌打其他年糕

agger
我前排食到間好味於是日日行過都整返件
但屌佢啲味日日都唔同 有時好撚正 有時有酸味

年糕 芋頭糕 蘿蔔糕都好正
但買晒3底又太多 年年都好決擇

阿嫲識整年糕蘿蔔糕
由細食到大
唯獨冇芋頭糕
可能係咁先咁鍾意食

邊間? 等我又去試下，近年食親都係酸既

香港仔同和粥麵
佢日日唔同味

而家好多蘿蔔糕都勁粉

屌你月餅

冰皮月餅都冇 返屋企瞓啦你老母閪

我無煎過 老豆整好好味

真係好鍾意食白糖糕 但係唔知點解越嚟越小舖頭有得買

靜係鍾意食傻

尤其是飲茶嗌個啲

冰皮俾狗食

我諗因為唔多人買掛

原本咁多人鍾意食傻

除咗月餅都同意
月餅真係好撚難食

鹹肉糭都ok 其他不了

你多數星期幾買同咩鐘數

好想食呀

月餅好撚難食

前排有個禮拜成日去嗰頭先日日整件
夜晚6點幾7點掛
而家冇啦唔經

樓主一定係肥婆

唔加綠豆嘅傻最好食,台灣嘅啲,加甜辣醬日日攞嚟做早餐食都仲得。

sorry唔係

agger!!!!!!!!!!!!! 加綠豆不了

最鍾意咸肉糉

我屋企人會喺七夕整大菜糕
有無人都有整？

湯丸芝麻先係王者

有冇人鍾意食馬蹄糕

傳統月餅真係好撚好食，冰皮奶黃我真係唔識欣賞

湯丸入面要放片糖，正
甜到糖尿病

大茶榚都好好味

唔鍾意芝麻味 全屋得我唔鍾意

以為自己覆
每次端午都好掛住
冇一間傻比得上我阿婆嗰啲

一般般

冰皮奶黃其實都好味
但個level不及傳統月餅
傳統食物上加創意冇左應節感

我自己煮連湯都唔要 唔識煮好味既湯

Agger!!!!

加余均益辣椒醬一流

月餅最難食

白糖糕正呀
同粽都好好食！講開就好想食

每年端午節都好開心

月餅緊係食黃蓮蓉，白蓮蓉狗也不屌

唔中意年糕同鹼水糭

竟然冇人講黃金糕
以前去親酒樓一定嗌
而家好似無乜酒樓仲有
淨係可以趁新年先可以買啲嚟食

咁多樣得傻係好食
入面舊豬肉要夠油煮夠淋
有少量瑤柱或4分1隻咸蛋味道更豐富

咸肉粽真係勁好食

正啊紅棗糕但好少茶樓有得嗌

我嫲嫲包啲傻都好好味 以前淨係知食 冇同其他傻比較 近幾年開始發現佢啲傻真係好好食 又紮實又香 根本係街外吃不到嘅味道 不過兩年前走咗lu 好後悔冇細細個開始就識珍惜

砵仔糕

月餅甘難食
我只狗都唔食啦

一樣都唔鍾意食

鹼水傻

好少有 次次見到都會嗌

都唔係呀 成日飲茶都見到有

最撚鍾意

甘你老母

又真係未食過 聽日買個試下先

芝麻卷
雞屎籐粿
灌湯餃
小籠包

雞屎籐
鍾意冇花生嗰隻
行申客家人

利

桂花糕算唔算

btw奶黃月餅食一兩次係好食 但食多幾次好漏
都係雙黃白蓮蓉好食

桂花榚真係好撚好味

除咗月餅其他都鐘意

婆婆整嘅大菜糕
婆婆整嘅年糕
婆婆包嘅傻

好怕有日婆婆走咗就無得再食

淨係中意食糭

蓮蓉難食到講粗口

呢個妹想食

唔識欣賞五仁月餅...

所有都好難食

望到都肥

黃蓮蓉好食過白好多

節日聖誕節緊係食KFC 新年日式綠茶糕 再黎個大阪燒

附近冇一間茶樓有
我通常自己整，不過步驟好多

但係全部都係高脂高膽固醇

月餅不了

冇一樣鍾意食

細個like年糕因為貪佢夠甜
人大左like蘿蔔糕 , 因為貪佢夠香口又唔太甜

睇怕再大d就會再轉
事關睇到兩老怕膽固醇超標 , 一早轉馬蹄糕/桂花糕

楊桃好撚酸

即刻食左今年第一舊雙黃白蓮蓉月

同意

你個名

Me !!!!

咁似白飯壽司

我都驚失傳好味嘅嘢
加下學緊

傻字都唔識打 好打極有限

煎蘿蔔糕係好食到痴線

白糖糕近年食過最好食係喺大埔中心巴士站嗰邊 清甜唔酸
鍾意嘅糕點仲有砵仔糕菲林卷桂花糕同埋子薑皮蛋酥
不過元朗大同近排賣緊月餅唔覺有皮蛋酥賣

個人口味喜歡加啲xo醬落去

Lm

仲有好耐未食過嘅黃金糕

正路呀 其實除咗xo醬仲有咩醬會係啱蘿蔔糕呢

+1⋯⋯阿媽好鍾意食

兩日食左兩隻了 準備變肥仔

你未見過未食過？？

有冇食過大同嘅月餅！
老餅家感覺會好好味

但真係好少見 大陸反而多啲

辣椒醬同甜醬係最普遍

印尼糕嚟

我次次都係飲茶食

唐餅同中式糕點 大部分都好正
除左山渣糕

混醬？

住元朗反而少食 因為個人覺得美心粒黃夠香夠油
大同似係賣啲老派月餅例如五仁嗰啲

除左傻之外其他請都唔會食

之前有個po係講黃金糕同印尼糕點
睇完之後頂唔順即刻去屯門新墟買返一底嚟煎
好撚正

Agger

五仁真的不了
美心個蓮蓉太甜太膩

次次我都係揀有黃嗰啲嚟食
變相唔係食到好多蓮蓉
成舊都係蓮蓉真係頂唔撚順

無樣好食

五仁俾我個印象係啲怪怪油膱味 不了

每日啪一個奶黃月餅

以前鐘意食真係會食到嘔咁滯

都好既
年紀再大少少可能就唔食得

呢加唔會狂食，過時過節食吓一兩次好了
少食多滋味，多吃快肚皮呢句係啱既

香港邊度有唔酸既白糖糕食?

杞子桂花糕都好好味

但好滯

仲有邊間茶樓有 食開果間突然無左